(求物資)貓義工去元朗救被tg影響嘅貓貓

問左佢地
需要大量濕紙巾同尿墊

捉撚晒d舖頭貓